讀BBA,但想教中學中史可以點算?

奶共

投胎

我學校有個英文老師唔係英文degree, 其他degree 再出黎做野再轉去教英文

以前好似比較多呢d，做咗一排野再教書既人，返去問中學阿sir

我聽親都係bba出去做野，再轉去教商科(econ bafs)

第二樣係史科pgde收既人少，讀既人少所以需求都少????????

為錢做老師定點先
如果因為商科grad 未有方向 要為錢做老師 就唔好了 你頂唔住架
我自己都試過

係咪通常教主科加多科中史咁教

即係本科中文先大機會教中史

可唔可以分享下

下為錢做 你做又36 唔做又36 ，d 學生野你唔會有心做